露營用品話我知

小弟只係初哥
知道有唔少巴絲都鍾意去露營
近排睇下啲吾同嘅youtuber介紹不同露營品牌用具
睇下睇下又學到唔少野
可唔可以話比細佬我知 各位巴絲係用緊咩露營用具同有咩心得作為分享大家交流交流下

condom
10年後個仔問你喺邊到射佢出黎 唔通你答荒山野嶺

用緊decathlon3人營 性價比好高 但係好重

我朋友前日都買左個 價錢係真係好低

會唔會好唔透氣

開頭買平貨，用得安全就得
之後買貴尐，用得開心舒服就買

營，Luxe，三峰，knot，BA，snowpeak
BA最貴但最好用

gas爐，MSR，snowpeak
想買返隻Soto

近期想玩返酒精，買左隻淘寶鈦爐
有時燒柴，想淘寶買焚火台，但冇貨
石臘買左未用
電油爐壞左就冇買返，coleman唔錯

露營椅，helinox，未有其他選擇

煲，snowpeak，montbell
食好尐用montbell，但成日都帶snowpeak

背囊，marmot，gregory，coleman
仲有兩個冇講，好貴但唔啱入門用

濾水器，befree，Sawyer
要再買

水樽，nalgene，Platypus
Platypus一年換一個

水袋，evernew，Hydrapak
evernew未用

枱，soto，snowpeak，cascad wild
其實好少用

睡袋，鑼絲頭，RE:ECHO，vaude
想買過個但又好似冇必要

睡墊，sts，therm a rest
sts好用，但又想買多張Therm a rest

營釘，msr，nemo，BA
貴營以外，一般隨營送尐營釘都係垃圾

Soto 蜘蛛爐 知唔知邊到買平

soto諗住買windmaster，
唔知蜘蛛爐價，
去開外國網買
香港買要平睇下網有冇人放，
觀塘樓上舖尐價有時有驚喜。

水袋msr高汁
睡袋sts/nanga/mont bell

我啱啱係 wildholics 買左,免運費